cctai d人太蠢，呢隻5毛都無比人發現，仲要狂吸正評

新風向要贏標題

post內容就扮手足 咁都無人發現

呢條友只係其中一件

中計
冇人提
就黎輸
大撚獲

一按起底，九成呢種topic

內容就扮返手足

不過cctai 受咪得

電腦系統出
十分鐘之内上熱門、核彈無人講、再係咁就輸

全部post都好negative

呢條柒頭咪嗰日同個垃圾小碎步一齊狙擊加泰集會嘅on9仔囉

點睇波台濕9liy做免費5毛

鳫來係王騎

突發 3個拒絕隔離人士資料被公開 入黎打比衛生署檢舉同報狗

cctai班人係孤兒
佢地俾人屌哂老母唔嬲反而好鍾意

榮清啲記性

我宣佈

邊個話佢仲要畀人話返轉頭

樓豬又搵到核彈

波台智商最低既世清，都吊打cctai

全部同我入黎

老實講佢明顯假膠到咁，正常人都要識分啦

反而樓主貼出嚟條友就喺到扮正常

呢件

恭喜你 收返$0.5
賊喊捉賊

好多不斷幫佢推post 嘅都係空acc , 啲正評相信都係pr大軍堆出黎，上年八月已經估計過五毛pr acc 隨時超過1500 個，不過果時未咁有系統同分工

推

呢啲撚樣用埋啲negative topic打擊士氣
古時係要處死的
不過佢地又唔係我方既人黎
0.5都俾多左佢地

25

道正 都好似係

波台Matt Leung

佢721俾人打到豬頭咁

我屌過呢條友叫佢唔好再用呢類標題, 佢回應話因為啲人唔夠危機感令個運動走下坡

我冇講過唔夠危機感運動走下坡,咪屈我
我係話連登仔要見到有危機感嘅標題先會睇

其實如果你地肯勤推正常行動po
我呢d你地口中嘅標題黨就自動收皮
Tvb同東方戰線手足每晚9pm黎開po
基本上冇一次上到熱門,大部分兩頁都推唔到

我開個個”有youtuber慘到100訂閱都冇”po
入面都有人屌我放負/嘩眾取寵....
但個個channel一個下晝就由75sub升到過千
其他channel都有10%以上增幅
如果我係五毛我咪好失敗

我都廢撚事為自己澄清d咩
你地鐘意屈毛屈盛就屈飽佢
恭喜你地又捉到鬼喇

有人話唔做標題黨 reply由8頁下降到2頁
但我睇到多咗嘅回覆只係屌緊樓主

一陣話你屈毛㗎喇

唔好再用19標題開post

琴晚深夜正能量post
居然凌晨可以過2000正評

我講得唔清楚sor
但我真係唔同意用呢個方法所謂吸引人睇.
可能你會覺得要咁樣先有人睇, 推到上熱門, 宣傳倒你想宣傳既野
但我相信亦有好多人齋睇你個標題, 灰撚左機覺得抗爭已輸, 做乜都無用, 直情唔click 入來...
要一件事成功, 一定要keep 住有正氣post 士氣post, positive encouragement, 先維持倒d 人繼續做落去

我都有睇過你啲內文, 係正常野
但上左熱面之後長期對住你個標題, 就好難頂

又內鬥了 可能佢標題起得唔係太好，但內容無咩問題喎，討論就不應因人廢言呀

"同溫層" 呢個term，係五毛放負撚嘅註冊商標。

波台都見到你
你唔改下果種行動post有光環一定要上熱門，
上唔到就發脾氣做標題黨既心態好難搞
講真cctai啲post/行動好似雨後春筍咁多
點解你覺得你個post一定work 上到熱門
Cctai既熱門quota得25個（之前有post講過 好似係廢青七號巴）
點解你唔可以反思下係咪內容唔吸引/標題唔用negative字就冇料到？一味怪人唔推post
定係只係滿足你上熱門既虛榮感？為咗上熱門放負博屌做齊
我唔會話你五毛 鬼
只係你太低手 長遠對運動好似毒藥咁遲早有反效果

仲有你推果啲YouTube channel 全部好新 小訂閱好正常 但你個濕尻topic就係度放負分化

依家事實運動處於低潮期
好多戰線唔夠人堅持做,內部問題開始浮面
成個抗爭氣氛都係偏負面
而我呢d p牌開po一沉就要等24hr
唔用catchy d嘅標題想講咩都冇人睇到
你睇下就算東方戰線fb幾千likes admin係連登開po一樣冇人推

但我都自問有d巴打開得好好我都要學野
例如當時明月在巴同魏書洛陽城巴
佢地好識利用報截消息提高士氣令更多人投入抗爭

上次開咗:今日大量手足出黎行動冇人提
俾人屌到飛起後我都promise過之後開po盡量用positive d嘅標題,希望一樣有人理啦

我......得

以一般香港人3 分鐘熱度黎計, 其實今次運動去到而家已經好犀利, 我覺得你唔駛太悲觀, 唔夠人做戰線我地就去鼓勵, 內部有問題就去解決

我覺得其中一個少左人既原因係真係有好多行動派手足被狗咬左, 個a/c 被黑警用左, 我之前已經踢爆左2 個
連登雖然唔係大台, 但始終好多手足都會上來睇資訊性既野, 唔帶返啱個風向鼓動返個士氣, 好難打得嬴呢張仗

我上個回應個意思寫出來歪左, 同你講得次sorry
我都係p 牌推唔到po.....大家繼續努力

喺波台唔駛太認真

呢度班清心水清好多
佢哋係狙擊cctai班撚樣成日雙重標準